[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論31

lm

==牌子問題==
Ref 1: 香港消委會2017-12口罩測試報告
Ref 2:

1. 超立體
超立體口罩無鐵線, 除咗七隻裝係有nose cut之外, 其他全部都冇, 戴眼鏡有機會會起霧, 但係PFE VFE BFE數據一樣99%

！！要注意呢隻超立體係唔得嘅！！好多人中伏
呢款超立體只有一層, 除咗呢隻，超立體其他款都得

下面呢隻手術用(サージカルタイプ)資料不詳，冇鐵線，有巴打話三層+BFE98.8%，可以嘅話就盡量買返另外嘅款喇

2. 超快適
無PFE，得VFE，所以唔係所有款都得

3. 三次元
日本製，全部Ok

4. BMC

5. iris

呢隻冇寫數據 可免則免

6. Made In China

消委會前幾年test過最好表現，好嘢黎
不過要注意產地係中國，如果好concern就自行判斷喇

7. Medicom
政府醫院都係用medicom ASTM level 1

8. HALYARD
可以用，醫療級

9. 誠哥有售

以下係多人買咗嘅伏嘢
From 阿里巴巴

3Q

韓國本土個test都係得kf80
即係得防塵冇防菌
佢只係做過bfe test但冇show過數字出黎

韓國隻3Q Premium/Premium Plus係冇喺Ministry of Food and Drug Safety(식품의약품안전처) 取得許可 (의약외품허가Drug Approval System)，佢隻KF80/94就有
不過有巴打話係大陸公司，但唔肯定係唔係真，呢個大家就自行判斷

隔離post睇到：
千祈唔好買一款叫救救マスク嘅口罩

中國製劣質口罩

因為口罩真係有好多好多牌子，如果以上嘅口罩標纖又無mark，呢個post又無巴絲提起過，個樣又流流地，建議大家買過盒啦，唔好為百幾蚊拎自己條命較飛

貼森林link請加密
或者淨係貼網址後面嗰抽number
唔好益CD-ROM/炒狗
[/quote]
[quote]Ref:

跟據網上資料，2003年SARS既病毒大小係0.08-0.14μm

==測試標準==
1. BFE= Bacteria Filtration Efficiency = 細菌阻隔率(樣本大小: 3μm, 容許: 1-5μm)
結論： 得BFE冇用，因為唔夠細

2. PFE = Particle Filtration Efficiency = 顆粒阻隔率(樣本大小: 0.1μm)
結論：因為飛沫最細只係去到0.6μm，所以夠用
PS: 醫護用會上到呢個standard。如果你相信政府，佢係飛抹傳染而唔會空氣傳染既話

3. VFE = Virus Filtration Efficiency = 病毒阻隔率(樣本大小: 0.1-5μm, 載體: phiX 174)
暫時最勁既standard, according to Nelson lab 可以隔到0.027微米
呢個size防到舊沙士既virus有突
我暫時只見到日本某d口罩做到

==結論==
PFE > VFE > BFE
強 > 弱
基本上有PFE 另外個兩種都防到
日本野：最少要見到PFE+BFE先好買, 淨係得BFE唔好買
寫清楚有齊PFE+BFE+VFE當然最好啦

==阻隔標準==
歐洲: EN14683 (得BFE，無PFE標準)
美國: ASTM-F2100 lv 1-3 (3最高)

(2018 standard)

日本: 日本政府網站提出的VFE測試方法係用~1.7μm嘅濾菌體去測試

韓國: KF80/94/99 (99最高)

台灣: CNS14774

(2018 standard)

3M:

街邊藥房既口罩
英文既有ASTM Level就係正版啦
日文既就睇下有冇BFE+PFE+VFE
冇上面呢兩樣野是但一樣，或者啲日文/英文錯grammar嘅100%係假野

==其他類型口罩==
Ref:
N95 -
1860/1860S/1870屬於醫療用口罩，經NIOSH（美國國家職業安全衛生研究所）認證，亦是FDA（美國食品藥品管理局）批准可用作外科手術口罩，有效阻隔效病毒的飛沫。
8210/8110/9210屬於工業用口罩，主要用於阻隔塵埃，雖然亦經過NIOSH認證，但沒有FDA認可，未必能有效阻隔飛沫。
PS 1: 同埋醫護有做fit test,確保冇air leak先戴得, 漏氣既話=冇用, 所以我唔建議一般人買 因為好焗(香港隻NASK就ok既 搭飛機可以用 但貴)

防塵/防花粉口罩
-冇用架咪on9啦

豬嘴/其他唔係一次性既口罩
- 首先你要學識點樣正確除豬嘴
- 仲要唔知你識唔識洗
- 唔識洗既會contaminate埋你洗衣機d衫

23訂 28ship

我有一盒山寨口罩，用$78係旺角藥房買完先知乜都隔唔到，有冇人要？49個剩，獨立包裝，唔係二手。免費，自行考量

有tracking id但未知邊間速遞 係咪未可以打申報貨件單

買左20盒既巴打有冇諗住放d出黎益巴絲

【新型肺炎】日本の企業が中国へマスク100万個を送付と話題！ 迅速な支援に中国ネットで感動の嵐 / 送り主はイトーヨーカドー！ 詳細を広報に聞いた

唔知貼過未

打左去AxxMED 問，佢話無現貨，要等4-6 星期
唔好傻豬落訂俾人食！

[member]

黎到31，口罩都係未到手

得BFE

你等佢收左貨先算啦

巴打屋企好多人？
110盒有啲誇

遊行黎拎派囉

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

保為康大陸出名黑心罩

隨時貨都冇
利申 幾個唔同國家既網購都cut單

你話幾時定嗰d？

我打左去AxxMED 問，佢話無現貨，要等4-6 星期
唔好傻豬落訂俾人食

BMC 626yen 個價買唔到

等我仲落咗八盒想俾親戚朋友要等成個幾月

有但貴

我十一點打去佢已經咁講

見到佢寫防病毒

屌 沒得退？
個page都沒埋

你又講得岩

我想問點解rakuten個網訂完都仲未知運費係幾多

唔係要經集運? 訂完應該收埋日本本土運費

幾時買? 我都未岀

佢話會再出email 俾你揀等唔等，等就4-6 weeks
應該即係mxxxply 咁

你個名
有moon 過今日一定order到

得PFE,冇用

IRIS OHYAMA官網都搵唔到數據
有冇link睇下

ORDER# E1711805
有冇人早過我？
有既我退單算

係deko落左4張單，終於有1張單無被取消，顯示備貨中

4蚊隻好貴

佢哋好似都放緊新年假，7/2 後先陸續出貨

岩岩買果時話ship in 10 days
屌佢呀

其實Amazon medicom level3有無咁多現貨

order同cut唔cut單兩回事黎呢兩日都不停moon

算好了

好過二手發霉口罩

醫護加油 保重

唉 等佢email la 唯有 仲訂左 5 set
沒啦而架

有貨 但唔送香港
有冇巴打有方法

應該係突然間太多單，個網update 唔切

成40yen一隻都訂?

其實唔去醫院唔去高危地方 假口罩夠唔夠用
gmarket kf95去到200蚊盒(120個)

老婆之前買左5盒都係救救mask(非女人樣既packing)

致癌口罩

又爆

用集運啦

岩岩出黎？ 有追post 都知個個都用集運

醫療用品公司網售口罩 苦主完成付款逾月仍未能取貨

有醫療用品公司則疑成黑店，保康醫療用品公司提供網上訂購口罩，大批市民因市面早前缺貨，而到該網訂購，但月初的訂單至今仍未發貨。有商業機構訂購了4箱共165盒，近萬元的外科口罩後，公司卻無回應，在主動追討後原本答應今午送貨，卻終未有蹤影，電話及WhatsApp都無人回覆。該公司facebook群組亦有大批苦主，同樣已付錢卻遲遲未能取貨，有人號召集體到消委會投訴。

有冇美帝集運推薦

頭先睇到出面醫護無合格（ASTM Level 2)口罩配給
突然醒起美亞買左兩單都係Lv1

我有一款shipped to warehouse 但同單有一款俾人cut左

又假口罩又呃錢

都照等住先
屋企得番一盒真 兩盒假 捱住先

屋企人買左呢隻我好驚

假口罩 = 冇口罩 或更差
點知佢點整出黎
可能有毒 or 製作環境惡劣

2200 / 500 = 4.X個...你話呢

香港真係好多仆街發國難財

好撚貴喎

仆街生產地址係湖北你用埋我果份

你係經常出入高危地方人士咩

67
湖北

國難財都唔緊要 仲要冇貨

我諗你唔係醫護級
Level 1你只係出街都應該夠用

利申 唔識

唔洗驚 玩完

湖北 rip

我見 amazon jp D 口罩其實有keep 住補貨
不過未比得切錢就無左

貨就一定冇架啦有都唔到香港人買

呢款岩唔岩

咁唔係飛去日本拎囉

呢個係咪伏口罩黎

又湖北

post 24 留左tg 拎medicom口罩既check tg
其他有淨再通知

快d燒左佢啦

生產地：湖北省

一場連登手足, 幫幫手講聲你住邊區, 我儘量唔去

請問用BNS
已申報貨件,
咁我依加要做D咩?
海外入庫都冇郁過

完全冇 mention bfe pfe 。。。都買？

有冇人呢幾日amazon us買係ship 左？

怕佢cut單

Gmarket KF94我幾日前買已經係2～3蚊一隻 200蚊120個咪算係咁

咁你真係乜都唔使買

Nice啊

去探下熱

有D 流咁

2千銀入口罩

見上個POST有巴打講，想請問IRIS臭罩有咩問題?

我建議你送返去支援同胞算了…

PO LINK 又唔加密
都未買到又無晒啦

想問邊度有得睇美國可以運幾多消毒啫喱黎香港
見到上個post有人話1000ml 邊度有得check
如果我用bns集運佢過黎係咪都得

日馬 F5 左2 個鐘

都未有收穫

咁L貴賣比我

お取り寄せ商品（確認後、納期をご連絡）

都算係咁

都唔敢要

link?

日常用astm lv1夠架喇，kkwong直頭話唔洗都得

想問呢隻有無用

秦狗 加價都唔撚ship
On9 仔諗住封頂先出貨

請問呢隻得唔得？追咗好多post都未見有呢款，thanks!!!

咁又唔係好彩腦細俾我地Home Office

push

呢隻仲有貨

掉左佢算

我依家喺gmarket見到$5xx 120個
邊到仲有200 蚊盒😭😭😭

我都想知

即係係 mdsxxxleis 訂左，都會通知你無貨要等4-6 星期？ 我今朝早訂左，到而家都無任何消息...

秦國嗰間野好似下埋架wor

超靚，對間鋪頭黎講

送比藍絲/popo

我cut 撚左喇, 大家加油

有冇巴打都係美馬買左CLK嘅口罩？
我25號買，預計3號會到集運倉，但未出貨，但好驚會CUT單

【#日本友好城市向武汉捐3万只口罩# 纸箱上用中文写“武汉加油！”】
【#1月28日，韩国拟向中国提供200万个口罩等医疗物资。”】
.......
唔怪得咁難買啦

d口罩其實正常應該幾錢一個...完全唔知價

唔怪得現在賣45000，因為你賣左

我得返呢張單未cut咋

頂盡2蚊

唔洗1蚊 個

咪又係益奸商執出去賣

呢隻怕太細
如果再冇收獲 可能焗住要

點解支那有事實有人仆岀黎捐野

唔洗問都知
下世小心d

搞到我好撚驚

同武漢同胞共同進退。

堅係貴, 2舊水50個

綠色盒amazon jp有2018年comment話好臭
但其他盒係無事的，官網已經無賣綠盒，可能全條line都臭

買左一堆但全部未出貨 好那驚

有無人係BUYEE買左出左貨

md 我今朝訂左，見無扣錢就search 連燈，見有人話佢要1. 落起碼usd500，2. 唔保證幾時有貨
所以無再跟進，轉而訂al
扣左錢之後有啲嘢想改，打左過去，cs 就同我講左上述既嘢

岩岩買左2個

捐 一百個 之後賺千萬人民幣

reseller就等CUT

一張圖可以點話你知, 自己google啦

我都買左 4盒添

新手唔係好識 求救，我rakuten入左信用卡資料訂完，個confirmation email都話未知運費幾多，要我等商店聯絡咁即係我其實比左錢未會唔會無啦啦係我信用卡扣我一大筆錢

翻譯：郵費未定
付款金額請等待商店的聯繫
*如果目的地是“偏遠島嶼/部分地區”，則可能需要另外收取運費
*在上述情況下，商店將通過電子郵件等方式通知您。

有無人知即係點

見巴打又話臭 咁事實臭定唔臭 真心求教

聽講支那人話捐 但原來俾撚左錢

竟然買到

定係其實人人都當佢地係乞衣

你個名岩撚哂香港人

我見fb好似有po出話係假貨

柒到呢

可唔可以留個tg 我買左幾set 但淆緊會唔會出貨， 有多個人一齊淆

Cut咗

頭先係gmarket落單買左兩盒呢款
牌子名係BD-safety

而加係”preparing for shipping”
想問有無人知呢隻點

221yen有7隻, 日本製ASTM LV3
早2日掃左一批好在無CUT單出到貨

重點係.........
仲有大量存貨🙂

好野

會 seller會話冇貨

我上佢官網唔見有，但d日本blog又有寫過佢

睇你買邊隻
有d 4-5 蚊一盒

唔知會唔會被CUT 單, 而家D 貨咁緊張.

故事教訓要比左錢先
因為就算比左錢都可以會被CUT

我上網見好多日本人買完影哂相 有4 5星評分 但正面又唔見玉川logo 我見後面寫左好多野 睇唔清

有貨但好貴

我24買左 重未出貨

貴😔

有朋友用過話ok 比平時貴dd 可接受
不過唔係獨立包裝

想問呢一款松本清口罩其實work唔work
見佢包裝淨係有寫vef 唔係vfe
係咪我唔識睇？
另外我見好多人買三次元同超快適 但真係太貴
見到有啲喺個網自稱有vfe bfe pfe99%但包裝又冇寫 仲要唔算出名 冇咩人代購 例如第2張相 唔知係咪又係我唔識睇 呢啲其實買唔買得過？

有無問題?

有冇巴絲知呢隻得唔得

希望真正有需要嘅手足買到
頭先見到有啲仆街100盒都出到貨 但真正幾盒幾盒咁買個啲就被cut單真心好嬲

全部俾晒錢 all cut 好撚開心
等緊秦仔 打定輸數

各位D口罩預可以用到幾時？

百幾蚊30個

23號買，聽朝送到倉

想問多次 美馬 best sell 果隻medicom level3
係咪會有現貨 想買5盒傍身咋thanks

唉，即係 mdsxxxlies 都係流架啦... 仲有邊間可試？ 暫時一盒 confirm 單都無

我屋企都有依盒
但我都覺伏伏地 佢無寫到pfe vfe同bfe
但我都無哂口罩就用佢頂住先

仲有邊度有得賣

除返4蚊個 唔係平咩?

有無link?

想問點解大家都你睇日文 Amazon?

利申 新手 希望可以指點下

（同埋付款係咪俾香港visa都可以？）

幾號買？

呢隻係貴d
好似個賣點係眼鏡唔會有霧氣

🈶️冇日🐎搶賺攻略？

我都有買呢盒,果時係MK買,成75蚊盒

一個月後出貨

可以轉英文

香港visa得

Amazon d價升得好快

已被cut單
只係買左3case都cut

通晒天喇

唔好用假口罩比
假口罩可以係重用口罩 衰過唔戴
最多係問得BFE既口罩可唔可以頂住先
我覺得正常乾淨既口罩至少都可以擋到一部份飛沬(防水)
但未到過到test既99%姐
有總比冇好

都好貴下, 成4蚊個, 仲未計代運費

可以轉eng

4蚊個已經達炒價水平

咁夜正常係咪唔出貨，禁左成日好想訓覺

買咗一盒，少少地

買7個裝計返都係2蚊個
盒裝梗係仲平

無口罩都要用架啦

屋企暫時都夠頂一個月 買左呢隻 驚唔用得

快適個隻100羊一塊好貴

有人問佢幾時出貨 佢咁答
สินค้ามีครับ รอบส่ง ตอนนี้เป็น วันอังคาร (เช้า) ครับ วันนี้ช่วงเช้าขอตามคิวสั่งจากวัน ส. อา. ก่อนครับ ถ้าบ่ายแพ๊คทัน ส่งได้วันนี้เลยครับ
Google翻譯完 大概意思應該係
如果28號下午有貨到 就會當日出貨
但唔知有冇9up

入左2盒屋企1盒都無

點解VFE明明係最勁但 PFE>VFE

想問下呢盒係咪伏

我同老婆, 一個月應該頂到, 放假少出街, 要出就一個大人出去買野同餸咁..

唔知價

Mic

Check左 應該無問題

$3個 諗落好貴，但係我上綱搵搵下罩點起支煙 其實都要$3

但呢個價已經係sold by amazon個價黎

佢會寫大約送貨時間

我CHECK佢個型號, 官網包裝有寫PFE BFE VFE都齊

有

睇埋賣家 班仆街支那好撚鍾意用真貨圖

你買d 冇酒精既，us＄49 直送都得啦

買左一箱白色

定係你揀咗啲舖頭係冇得international shipping咋
如果你要送香港你要揀啲可以全球配送

大家如果唔係急用，等埋下星期先，無謂食炒價啦老老實實，$130/30個其實真係唔平

我都有呢盒 問過日本親戚話得 但自己都唔肯定

已經100羊一隻啦而家

$3買到真野照去啦

500個喎師傅

頭先有諗過落order , 但睇一睇佢fb d人既comment, 我就縮沙了

維基王要成3/2 先多返D 口罩, 真係遲了

講真 我有貨係手我都計埋運費再轉讓
係有班人永遠離地
因為原價咁咁咁,所以我就要原價買
你賣貴就係想搵我笨
但從來唔會諗 自己有無口罩用/人地有無口罩用
永遠都係屌鳩人搵著數
因為d錢落唔到佢袋 佢亦唔抵得你賺+你買到口罩
呢d魚蛋論,樣樣野都有

3蚊買外科點解唔買kf94

我都係...

自己食唔哂/無frd 夾就唔好訂咁多啦
仲要無現貨都學人收訂，淨間走數點追到

秦 狗改不了吃屎

信唔過，因為有既通常寫係面

就好似洗手液都唔係支支敢寫 99.99％ anti－bacterial

咩cmt？

日本倉正常唔會24

去泰國野排隊喇 有一盒

50個千2蚊...

求解答
見到有啲淨係寫左VFE

應該冇事嘅 唔好嚇我

Ship within 1-2weeks

快適力係咪中國製

佢最尾會直接扣一接運費 其實未知住
岩岩比人扣左五千円運費 不過係買20盒

我買小童

仲要佢入面咁多間唔同既鋪都有賣
都唔知到時係邊間有貨
又彩靠好彩去睇咁

係咪要集運？

因為我見1點仲見到白元，
已經覺得日本班人唔怪得過勞死

呢個link 貴﹐長期都放左出黎

你買幾錢好貴

我都買左，希望無事

唔係第三方賣家

bns fb

agger
所以我唔會幫fd以外買

而且買咁多雙方都有風險,
一手交貨一手交錢最理想都唔洗煩

上一個POST定今個POST

有個人POST左條LINK係美國公司。我打左去問，佢係無貨既，但佢會照PROCRESS ORDER收錢，但佢唔知幾時有貨。order procressed = 收左錢就唔會退錢。

我打錯地址所以打去改，佢主動問我要唔要CANCEL ORDER。最後我CANCEL左。

佢個口吻遙遙無期。

買咗五盒 見佢仲有貨有啲驚

睇唔到字﹐但之前仲見人話無自己cut單tim

咁就屌啦

屌
買錯左細size又出緊貨

已經無了

呢款阿媽拎返黎 應該得bfe , 頂住擋用住先
我買果d 未ship

想問下如果Amazon 買左口罩 佢係會送貨上門定點

第一次用

係 過$100都唔買

係，但無得揀

見到上網而家啲價貴到癲
就覺得藥房賣200蚊好正常，垃圾罩除外

講真 唔好講無講野
話咩呢個貴,果個貴/ 又話咩唔值,炒價
無罩用 你10蚊個你都要買架啦
自己睇住自己既實際需要黎買
睇住個盒合唔合符標準 e.g astm level 1 / P.F.E , B.F.E , V.F.E呢D
呢度有班人自己有存貨係手架啦,
淨係想爭多d黎賣 撈返筆
唔好當全部人真係有心幫忙先得架
佢水到你唔訂,佢轉個撚頭就訂架啦
記住 如果自己無罩用, 貴小小都訂返一盒保命呀

us?如果直送香港就送上門
jp就睇集運公司

我都係，不過比唔到錢

有冇人買過？

依個咩黎
點睇到

幾家最低都3700+ yen 我有無睇錯

而家佢1000個變左9500泰銖，下晝賣3400泰銖

女人size

us 唔該巴打

MIC

左上有PFE

Push

之前有個呃人捐錢既𡃁仔有哂電話有哂相咪又係放上黎公審下咪無哂下文
報狗有用？
另外我都有幫人訂，不過只係幫frd 訂，唔收訂既

其實3盒50個 超快適 算唔算小

放出來大把人食

一定要簡

kf94 無astm level 3咁勁？
medicom lv 3應該勁d

好貴

即係正價無曬囉

Thanks 因為我見佢到而家都有貨，驚佢賣假野

小童size都有人要?
等運到過黎至算

係咪小童我要

大貨WOR, 碌極都有
但想買正常size

唔揀你點收貨？

三月二定二月三？

韓國要睇有無KF94/KF99? 跟韓國個standard係KF80+先有效。

14.5 x 9
貨未到手

睇你幾多人用
1-2個人咪OK
戴住睇WARS 走勢 再呢個月慢慢訂
咁我信2月中下旬會慢慢多返貨既
加埋shipping 時間再訂過又差唔多

大把女人用14.5cm
16.5cm唔岩臉型就會漏氣

你直送香港買唔夠野?
買多少少再試下

百佳咩事？

幾$盒？

一入cart 就無貨嫁喇
唔好信佢show 出黎果個

有貨

我揀左全球配送啊 但睇左好多間都係咁

但唔好唔記得 今次班支那一齊搶

oh i saw this ... 太耐我驚我條命唔夠長等唔到所以未訂
日本個個可以呢兩日就出到貨
anyways多謝巴打

搭單問
有無巴打知秦國邊度有口罩賣 非網購

冇 我頭先排左入去

屌原來有7萬幾個人
我排左個幾鐘仲排緊

我買一盒 通常運費係幾多

出左名果D 大陸人會直接去廠 掟錢

賣家冇寫
咁要等收貨先知

早幾隻買泰仔既發貨未?

我放入shortlist
可以直接move to cart

一齊淆

有bfe pfe都ok

藥房

有時見到真係笑死

我知我諗多
有用代購既巴打驚唔驚代購做手腳溝貨

亂9咁買百幾蚊一盒仲要未計運費同集運，仲要唔係醫療牌子，咁不如落樓下藥房求其買一盒用住先，希望大家真係冷靜少少

我自用只買幾盒 有d就…唔敢講

未呀，你唔係取消左？

係 一陣去到最壞情況 阻止唔到佢outbreak
所以最安全就儲多一個月
有咩唔掂咪去台灣一轉帶五盒返黎

屌鳩你咩 呢隻伏口罩黎

諗起之前串燒舖嗰條賤婦扮黃店扮cancer呃錢

秒
你買幾多$？

垃圾 狗也不屌口罩！

其實有冇成功搶到嘅巴打可以分享下日馬有冇咩特別skill 去搶🤦🏻‍♂️幫下D緊急嘅👋足都好呀🙏

我有日本地址，直接送去

車尾燈都睇唔到 CLS

下 點解伏

BMC應該好野黎喎 有齊vfe bfe pfe

Buyee 買左5日都未岀貨仲係”已完成購買” 有冇人都係咁
等到好絕望

想知 今日買左盒BMC 見佢有齊b p v

No

呢隻有用咩？見佢好耐都任買

應該幾百到 唔會太貴 因為佢地用EMS多

佢淨係寫pvb試驗
我就唔敢買啦
日本人都會取巧架

話時話日馬如果未出貨, CUT 單會唔會收錢?

10 item = 10 piece

都話仲有大量貨，可能真係伏！

求解答 之前見有巴打話有vfe姐係有埋pfe同bfe 但又有d人話pfe先係最微細既標準 最多人搶既超快適好似剩係得vfe 係咪真係防到sars?

然後被refund 我今朝就係咁

幾百円？

唔會

佢個電話同個總代理
如果呢盒係伏就唔夠用了

好帖劉明

4千yen 狗也不hi

嘩。。姐係150個要成千

好似有少少伏味如果知道牌子就自己google下 無就望下有無其他口罩先

狗也不屌

平時秒啦留返比狗用

有無人係mdsupplies 買左野但係無消息?

唔係掛 一家大細等緊用

有個朋友個大陸親戚用喱隻 中左Wars

唔該, 咁可以再睇下有冇平D..
頭先買貴左

直頭就係嗰d

早講啦

姐係點?

個d應該係d舖放出黎

我禁左add to cart但佢直接出嗰頁係your cart is empty....

想

好彩有mon po跟足指引 唔想再中救救mask陷坑

我理解係得bv有99% pfe就冇講幾%

94先得

見佢長期有貨我都唔太敢買

Fb見到有人賣呢款泰國口罩，但乜資訊都冇，有冇人知伏唔伏？

喺美國網訂既巴絲, 我見好多網今開始話依家所有製造商都承受好大需求, 真係一日未ship都未知買唔買到

7點幾訂咗10盒 睇嚟都係cut單多

點止美國 全世界都係

係 g market 申請退款都俾佢扣左錢
係咪淨可以聯絡g market既cs? 退錢機會大嗎？

買咗40usd 係咪靜係免運美國？

喺曼谷行咗好多間都sold out
想睇下有無巴打熟地頭教路

我買咗三盒頂住用先

屌, 同我一樣
睇完comment驚佢寄左d m巾俾我

BMC係伏？

我見佢免運以為香港都係

伏到仆街不鳥

請追post

係啊 睇完指引就知一定唔會買

屌好彩巴打提一提 即cut
利申 屋企仲有一盒救救 受害者

係

有冇買左泰仔口罩既巴絲已經成功出貨？

Cut得切就好 唔好嘥錢

等得咪第一個, 幾十運費都要俾啦..

Thank, arrive 14 Feb-9 Mar

之前都訂左Medicom level 3不過要2月尾先有貨，買呢隻頂住先

有冇link睇下

推

仲有無人未入齊貨？

要等幾日先退到架 如果唔心急可以等下再contact佢

誠哥仲有七萬幾人排隊

一個月

thx

太貴
仲要月中先出

零食/筆/usb線

ok 預定唔會出貨

再問
有無巴絲驚代運換貨

最多呢幾日唔岀街都頂到既

定係差啲先到免運？一係求其買對襪試下

屌原來真係伏 好彩無買到

我入咗啦

大家買幾多先叫正常

伏到仆街好在冇中伏

可否不要留tg 好鬼洗板

起碼頂到夏天

買幾多都唔正常 因為冇一樣出左貨 就嚟買到個人唔正常

伏味甚濃

未

認真答

原來係咁 好人一生平安呀
見 prepare for shipment 既仲未扣 好驚cut單

有冇巴打買過？ 掂唔掂，過唔過到關？

唔明，全部BMC唔好買？

一個人返工放工已經兩個, 食LUNCH 我都當重用
50 個一盒都頂到一個月
但多人返工就唔止

追po。。

我好彩出左三盒30個 其他根本買唔到/3月先到

好貴 但又怕之後冇

應該唔關事 買咗40usd 我試過集運地址都冇呢舊嘢 不過算啦 又唔係差得多

係啊

好嘢嚟 medicom

你去佢facebook望下

突發都咁多人知

官方定第三方賣家？

想接手

唔想食太離地炒價請裝KEEPA
Google Chrome extension嚟

Medicom好伏架 咪亂講啦

好多人mon post

唔好買 湖北廠 下世小心D

BMC都伏？

有d 貴

我怕比代運偷貨扮寄失多啲

Post得慢

Bmc 堅唔好買

似乎個order比足錢就無問題

今日長期開住

加密

追post追到眼花, 想問下有冇人訂過依隻？

^list&xfrom=order^list

都404左

又貴又伏 唔合格架 唔好伏人啦

三罷成功

買3盒先free ship，除開黎$3.2一個，好似係level1

幼童係唔係真係無平野用

又臭又無三防

炒家

真假？

今次起碼戴5個月
而家屋企得100個都冇
肯定唔夠 仲要計一日用2-3個乘返屋企咁多個人
點夠

又日文，又繁體

我都係買完
之後就:
We have received and are processing your order. Tracking information will be available once it ships
.

貴到買唔落手 好彩上星期五買左 100個先2980羊

手快有手慢無

重要mic ,又無獨立包裝

唉 望唔好cut單 我屋企都嚴重唔夠 屋企人重話我買得多

屋企4個人得返25個，
24/1係日本樂天買左2盒未送到黎，Gmarket買左120個仲未出貨

2月-6月 都係peak

城哥仲有冇貨
要等多7萬幾個

官方又會,第三又點?

你睇睇email，啱啱check email話refund。。。原因係customers return，但明明乜都無搞過，你睇下有冇收到咁樣email

日本識人運去日本地址

好似一人限一

頭先排到入去乜都冇

Gmarket好驚比人cut單

伏

唔係隻隻medicom都好
呢隻貴wor
之前好似有d平d

我都淆緊

真攬炒 望快啲出貨

我封email係ship緊

前日落單
今日出咗貨

想問呢隻應該冇問題？

中日夾集都多數伏

有 排到入去就有

屌你，一日2-3個，好多人冇貨用

我買嗰間休到30號

我另一單等咗四日都無動靜

想問下我用緊佐川急便
運去佢其中一間營業所
本身以為幫我排送緊去集運既倉要耐d
宜家已經第三日都仲未有update 口罩到未
淨係話到咗營業所
係咪正常架?
利申:第一次玩日本網購 口罩得兩個禮拜貨仔 急到瀨 勿屌

我淨係訂單成立希望30號有好消息

應該嘅
但我唔係好信銀離子

港共鎖哂啲貨

有D直送香港就買夠49USD

早一兩個post 有人買左話唔臭

買左2 盒 唔夠1 分鐘 cut 左

有冇人知呢隻係咪伏野黎？

唔知條link個底細

我好白痴無check 清楚就買左超立體150裝
依家先知佢唔同其他嘅超立體 佢只係防花敏
仲要買左4盒 心都痛 每盒2千幾yen
仲要依家運緊過黎...

頂。。。

求救

呢款可唔可靠？THX

懶人包都唔睇 呢隻仲高級過前線醫護呀 襯買到好買

屌你支那自己買左成一百萬個口罩話人捐比你 仲要買撚哂D口罩
自己肺炎自己救 強烈反對外國勢力干預

冇標準得PM2.5
伏伏地

係咪因為早兩日係假期啊

買到已經好勁 正價都見唔到

呢款得唔得？

一般要幾耐先派送

Buy up

其實我都驚

網購定現貨？

美馬

想問下大家如果歐洲牌子得type II無type II-R無得防splash係咪唔得？

想請教各位巴打對於fluid - resistant 既睇法，因為WHO好似話要ASTM level 2 or up，但係其實飛沫係個點既概念？

有冇link
唔想再日日鳩禁
貴d買埋佢算

貼森林link請加密
或者淨係貼網址後面嗰抽number
唔好益CD-ROM/炒狗

係你面前噴

嘩,好野

仲有mon post 狗

俾人掃晒喇屌

嘩 即刻買先

口罩本身就係平 至於你話亂加字sor 咁我都唔知
我假定佢寫得上去就真架啦

呢隻唔得，我直線

呢隻係咪伏?

做定心理準備
呢幾日好多都已經冇哂貨

wa 呢個正野黎
我戴左呢個之後無病過

除時代運食左

唔知真心定假
但睇下假口罩個POST先

好人一生平安

佢夠膽放實物圖呢下幾有勇氣

掃番100盒先，唔搶就ON 9

如果集運休息佢會番營業所第日再發貨
但佐川成日好19會唔記得左再送貨
過左2~3日都冇update既話send個追蹤碼俾集運佢地跟跟
我平時買開日本野都係yamato/日本郵政最好

真心建議有貨炒價都買少量先 一盒40隻都夠頂一個月
咪撚咁得閒喺度尻等尻禁

開頭我都係ship緊，過咗應該幾個鐘就send封refund email！我仲要而家先睇到，你聽日check下睇有冇事

我之前都on99咁買左好多防domestic dust嘅口罩 唯有安慰自己有好過冇 反正kkwong 都話冇bvpfe都得

放心 果D都應該冇

屌你，唔追POST，出撚哂名好野，澳門政府恩賜俾市民

我已經cut 左單了 你加油

最緊要勤洗手同消毒

等左4日比人cut左單

真

ordered

14.5 x 9

樂天？

amazon

我要買細size

玩撚完，聽朝再睇

俾訂既自己小心啦

口罩騙局開始出現，大家小心

M巾

我朋友係北海道鄉下地區話好多貨
如果東京大阪好多都俾蝗買哂
你試下去鄉下地方/住宅區可能仲有d 貨

咩原因？

同問

Sold by amazon？

out of stock

clk

樂天收到payment confirmation notice 係咪就唔會cut單
佢到呢家都未發貨

我都試過 應該放假
兩日後一炮過update哂d history

買啦 價位又ok

上森林比白元退左貨
想問除左打電話佢要點退錢去叫佢退落信用卡?(無理用打日本電話)

Amazon問題 我買左野係用debit card 買 但訂左貨未扣錢 咁佢會幾時扣？

same here

面夠細咪買囉⋯⋯再唔係比女朋友帶

推呢個

你第一次買？

下呢個好嘢嚟㗎喎

官方未ship都可以任你取消
因為未ship前都唔會扣錢
第三方好似話一落單就會扣錢
但我未比人取消過所以唔個點退錢

應該話第一次被退貨

做咩退貨

希望幫到手足

之前有冇用呢個戶口買過日森？

BMC就算正價都唔好買，等啲人搶曬中曬招就知乜事！

詳情如下：

嘩，屌你，平時賣五、六蚊加紙一盒

比 唔俾運電姐

買家退左我單

出貨先收

我見到有印尼口罩skrineer訂， 有冇人試過得唔得的？

其實早幾個post已經有絲講佢用過
好戴唔薄 無提過有臭味
個個都臭罩臭罩咁叫

我真心懷疑全世界嘅口罩都畀中国人同香港人掃晒

CLS，買嚟做牆紙？

無了

無曬

好 原來狗也不屌

屌佢老母係咪有bot

Thx巴打

但你要搵便利店唔近車站先得
近車站都係冇哂貨
最好有車就方便好多

轉運

正野

有無人去過台灣d網搵口罩？

想問下宜家日本清關有無阻滯

100000隻

台灣唔會俾寄嫁啦
人手都係最多5盒

想問下依隻N95有冇用？

已買thx

thanks

保健

多謝你嘅安慰 唯有得閒用黎落街食快飯用

Fc 左先好wo

真係痴撚線
我都覺得自己快手
係唔係咁撚多BOT

唔係bot 我訂到

正

有番當年搶iphone既感覺

我入左cart入埋俾錢之後手多想唔要cart入面儲2000yen手套而遲了

又唔駛咁緊張﹐講黎講去都係果2個殘體評論。。

搶到！thx

到左話你知

我本有野想買
一禁就冇啦完啦

好多bot....

我無買呢隻
所以先咁好奇

iphone 搶唔到唔會死人 .....
班撚屌正仆街, 連保障基本需要都咁難.

Big c

咁多